想問下兩支樓算唔算係屋苑

有啲得兩幢block 1, block 2
一梯8伙兩棟黐埋一齊...

LP10 ? 兩座已經893伙

Me 7 head

唔算

銀行估價一般都歸類係屋苑

但係有啲單幢樓一幢都多過人哋兩三支樓
係咪應該用居住人口計？

睇有幾多單位

一般過幾多單位先當喺屋苑

我住緊個到

好過單支囉